媽咪麵TG谷呈現牛市， 爆升1700點

大家加啦， gogogo！！！！

真係牛